隨緣八字9 UP下

1994年2月5日 男 香港 早上5點
想問姻緣 事業前境同財運

老夫頭先合指一算，此命60歲後發大財

Same
大學醫院

我沈會醫院呀 同埋唔sure係咪5點😂

1994年2月5日 下午8點51分 浸會
想問姻緣 事業前境同財運

屬水 事業同財運會係80歲後旺到唔想再賺錢

自膠開錯po 屌